Touch ID 失效

有無巴打試過升完iOS 10 ,Touch ID 失效

比返部機人啦

刪左佢再整
比翻部電話人啦

試過，但再加指紋就出現不能設定

整返好先比返人

屋企人試過。硬件問題，拎去apple，一兩日後攞返。

雖然有一早backup定，但佢冇洗機，整返。

壞touch id
過保養既話好似整2千幾

去左apple 重裝IOS 之後無事

已比返部機人

今日問左 999 連moon 成份換

一個更新又有新問題

應該係10.2.1既問題